Esta carpeta proyect esta en el repository de bit bucket
pararame desde la consola dentro de la carpeta proyect y hacer los add, commit y push

La carpeta ANGULAR contiene proyectos angular
y hay otras carpetas con proyectos varios